係印尼買左中國製口罩 用唔用好

仲要特登搵人係果邊買
仲用唔用好...
一開始以為印尼製

有咩唔係中國製主要睇牌子架啫